一人一張有聲電影截圖

你條女係雞啊

三萬蚊！